有一天，我跳下床，走下楼梯，我意识到这是我好几年都没有做过的事了。 想提高你的跑步水平吗? 专注于经济复苏。 |外部编辑2021年2月5日|外部在线 
 所以，如果我们要去某人家里，你不能一个人把尸体从楼梯上扔下去。 《如何更好地面对死亡》(第450集)|Maria Konnikova | 2021年2月4日| 
 波士顿动力公司估计需要大约15分钟才能让你完全达到速度，但一两分钟后，我就能让机器人上下BD总部的一段楼梯。 很快，波士顿动力公司的Spot将在任何地方远程开门，Brian加热器，2021年2月2日 
 那些称赞我为了健康而爬楼梯的人并不知道这是为了我的心理健康，而不是身体健康。 我自闭。 我希望我能戴着面具度过余生。 |Christine M. Condo | 2021年2月2日|华盛顿邮报 
 你的房子的类型和布局可能会有影响——尤其是当你有楼梯需要清理时，设备的大小和重量就可以发挥作用了。 最佳无绳吸尘器:在不把自己缠在一起的情况下吸进垃圾|夏洛特·马库斯| 2021年1月19日|大众科学 
 遥控器包含用户可以选择的站立、行走、坐下和楼梯上下模式的模式选择。 帮助截瘫患者行走的仿生外骨骼|博士。 Anand Veeravagu医学博士| 2014年6月29日|每日野兽 
 微笑着的总统立即和人群开玩笑说:“我太兴奋了，我错过了一个楼梯!” 《每日野兽》2012年8月5日 
 年轻的小姐听到他的脚步声，转过身来，站在楼梯上，恶狠狠地面对着他。 约瑟夫·谢里丹·勒法努将军 
 他们走下黑暗的楼梯时，他没有再说什么，她也想不出该对他说什么。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 伊莎贝尔小心翼翼地走下滑溜溜的楼梯，她用面纱遮住眼睛，以掩盖她眼中的惊奇。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 他现在就在那间屋子里，离这个只有一间，挨着楼梯头，瓦格斯被派去把那扇门保持在同一间屋子里。 约瑟夫·谢里丹·勒法努将军 
 他们在灯下站了一会儿，朗克罗斯先生正从楼梯上严厉地盯着他，这时他的目光吸引了他。 约瑟夫·谢里丹·勒法努将军